炒下屬用wtsapp通知 你哋感覺係點

中小企公司十幾人最近生意差咗， 縮一個同事， 用信息whatsapp咗佢啱啱 ， 因為如果當面講我覺得有少少尷尬 。

點睇?

正評: 避免尷尬 沒有問題

負評: 炒人都冇誠意唔面對面講

同whatsapps表白一樣咁柒

睇番咩事用咩方式講je

遇著你呢個head 真係慘

無其他手續要搞？
Final payment點俾？
Reference letter寄俾佢？
如果唔洗再見面咪wtsapp炒囉

即係叫佢唔駛再返黎, 糧單稅單寄返比佢
但佢點都要返黎公司執野掛

用whatsapp做公司野好撚On9 24小時要覆咁

你哋誤會咗都會繼續做多一個通知期嘅 但係我純粹覺得當面講有少少講唔出口所以先至用信息講冇咁尷尬

咁垃圾點做阿頭

咁唔係仲仆街咩
炒人仲要人做野
你 on9 ?

呢個係合約精神有咩問題我唔係好明, 即係佢離職或者我解僱都有一個通知期

無
咪睇你條覺得有冇問題
炒撚人仲要繼續返
唔通返工真係熱愛工作咩

十幾人叫中小企？

吓？香港有你呢d老細(定還是你根本唔係...)真係悲哀

你賠返一個月俾佢走啦

當面講啦on9

打電話講句都唔肯?

其實我回想返 之前有d同事辭職， 都係信息我 唔選擇當面講所以我覺得 其實用文字訊息 有時真係可以避免尷尬嘅情況。

如果你覺得當面講唔好既，其實可以打電話通知佢，今日星期六，最好聽日就通知佢，而且最好補番1個月人工比佢，以防佢玩野啊之類

平時下屬會唔會Whatsapp 返工/請假/辭職

經常

見工/簽contract 呢